［文宣］呢兩個幾月，勇武手足是這樣走過來的

希望大家今晚在絕望中，找回一點力量，繼續一齊走落去，去片

亞細亞的John Lennon們因爲想趕起個MV今晚首播
少不免有啲甩漏
有咩整得唔好請細細力屌

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

求入來幫推
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

感謝

Push

多謝勇武呢兩個月無離棄我哋

多謝勇武！

好感動

push

訂閱！幫推！

一開就流眼淚

推比多D 人睇到
五大訴求 缺一不可

打錯字
Sor9
字幕組人員會盡快改返好！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
831 聽日見

多謝